要求立法女人用櫃員機前要先考牌

岩岩去渣打禁機

見前面剩係排左個c9 心諗好快到我

一路等一路玩電話 發覺唔多對路 咁耐都無動靜既

伸個頭一睇 屌

原來部機無哂收據紙 就話「此機無收據紙 同唔同意」

其實簡同意就用到 係無收據咁解

點知個八婆簡唔同意 之後彈返張卡出黎

佢再插 又簡唔同意 又彈返出黎

條八婆就係到來來回回玩左十分鐘

慘

佢以為好似平時死lur就有收據，點知部機咁硬頸

見女人用緊通常我都唔排果隊

same

個試應該要點考

岩岩比個女人入三次卡禁三次錢
要我吹口哨先肯唔再禁

有鳩用咩 車牌夠要考啦

渣打d機好多時得一部
仲要慢到嘔電

聽講女人易d pass

我覺得公平d好
男女都要考

有碌鳩就pass得
冇果d就直接fail

D女人㩒錢都要假動作 真係痴線
㩒少少錢好似要攬住部機過世咁

駁唔到

女人只識用男人黎㩒錢，一月機就會唔識用